一程車中咗三支衝燈機

啱先趕飛機去機場
唔小心衝咗三次燈
想問下會計一次定分開計？

直接紅牌離場喎

分開計但係都要同你講一句趕時間還趕時間抵撚死

停牌🤣🤣

下世再計

咁睇怕都係分開計
即係又唔見幾千蚊
可以搵定朋友訴苦

自己抵死

分開3支就唔係錢咁簡單

危駕停牌

馬路炸彈當香港係支那

停牌就停牌
衝燈三次夠十五分停牌危乜撚野駕

搵人頂啦，直接到底皮半走唔甩
頂果件都紅牌出場，分分鐘要添D

紅牌直接出場仲有冇得上-3分課程

駕駛者被記滿 15 分時又怎樣呢？

駕駛者如在兩年內因觸犯違例事項而被記滿 15 分或以上，法庭可以取消他持有或領取駕駛執照的資格，首次被取消資格，為期 3 個月，以後如有再犯，則會被取消資格 6 個月。

同埋其實好似都係停牌3個月jie 唔洗咁驚wor公路炸彈

趕時間就可以衝燈咩
你當自己揸白車呀
交返個牌出黎啦

有冇相機先 就算有相機 都未必會中

諗諗下我由屋企出發去到T1落客先係啱啱好三支燈仲要完全冇相機

你睇個危駕個條老師狗都無事就知，你仲要冇撞到人

小事啦

衝燈事小 上唔到飛機事大

啲大陸仔最中意亂鳩咁簡化啲字

Same